[Who needs 奶共狗？] LA Lakers 反送中黑警死全家777落地獄討論區 182

Po霸

Po霸 eat shit

樓主食屎

正皮俾topic

酒已賜

Poopybutthole

dlo=joke

18分

d隊友係咪弱智

湧班G league仔真係cls

個Poole當自己大佬下下控死個波又9射

Green 以前俾人話係第四巨
算唔算侮辱Curry Klay KD

34分5成

牙羅選情告急仲迫害佢

真廢9

湧入面除咗牙羅，想搵個一場穩定拎到15分嘅人都無
之前公海個湧迷仲好意思話牙羅除住佢地練兵

paschall呢隻肥仔都應該唔差,但真係得羅同肥仔做到野

隻傻鳩Green同以前d blair 級別既邊緣人有咩分別

頂薪既體系球員我係勇就寧願解體都唔會留佢

咁又勁好多嘅
雖然not star level

乜水咁識波

沈振軒

同d濕鳩沈大師一鳩樣

大飛咁廢點做我湖對手

我地金塊勁姐

金塊狗

癲狗 大飛
笑死人

羅又比勇班g-League仔迫害

成日代湖迷J 蘇八字

明明好撚廢

原來牙羅今日有打

輕鬆30+

腳步慢 廢艇淨係咁俾佢打10零廿分鐘

輕鬆輸波

非羅之罪

成班G league仔，牙奶都帶唔掂啦

班迷豬反Perlinka 黨靜晒喇
今時今日Muscla都屌打隻白皮廢豬

牙奶帶雙榜眼西11

返丹佛啦屌

賣樣

力羊講事實
做乜jer佢

冇追開？條友反波B,不共戴天

反B是不對的
反波是正常的

條友迷Murray😒

弱智

搶口狗都迷

明明我湖棄嬰羅仔勁咁多都唔迷
迷隻重口到仆街既傻鳩

根本就班老野9up
一見有傳統中鋒就吹撚到咩十年一遇超級勁人

zubac又係 boban又係咁
根本上唔撚到先發級數
好心班oldhead面對下現實

反ball正常？你都係返去啦

先你老母發？

猢區手足老啦唔識波了

Murray 超勁
波羅b 3個加埋都冇Murray咁勁

18/4/4 真係好勁呀 廢柴金狗，訓醒未？

西二🤢🤭

問題SO八字真係唔勁
TB一定勁過佢

帶隊？

柒艇仲開4年28m比佢
仲要以為執到寶

講真祖父最多值兩個二輪/ 3M一年

大飛真心以為佢係克羅地亞天勾

祖八自膠

想牙joy帶隊

而家想清黎換野啦

老老實實,今年鳩侯老底都屌打SO8字

願意用全隊laker girls換佢一個

蘇八字個期係因為有rr9 bjai 阿奶不停餵餅佢食先好似好勁咁

沾係咪又唔出 vogel又用黎練兵?

Lakers girls大波大蘿

yeri大過

呢個平

你識鬼

出呀，佢話想揸下love個波

邊段fan cam。。。
想fap。。。

Dklm
How much per Q

以為自己入左成人台。。。

@BoA 快手俾link。。。

得gif...
@熊熊

過左47mins ,....

睇住先喇 大個女

咪癲啦

牙joy

牙JOY真係性器

應該日日都著T-Black

b狗又扮傷？

留力打7啞女

波狗想打45分鐘？

Svi > Ball +心

Okafor都打撚爆鼓佬

鼓佬都好似唔撚想打咁

牙波一陣triple double差得分

居然得分過10先

第一節笑死

OK4 >鼓

rr9又傷

冇B一到關鍵位冇人搶到分

牙波d籃板助攻停左成節

屌其他人入唔到波，上撚咩

等陣又比rose絕殺

加時輸鳩硬

B唔出，水雀個陣完全冇得分手

Ball

牙波

d垃圾隊友點刷多個助攻，自己射埋好過

真

所以牙羅得6ast，d隊友接波都甩手

鵝班友根本逼害我波手，接波幾近都鳩射

最後爭一個

阿波又帶隊證明自己

中能左

隊波冇咗條肥西同瘦柴順到仆街

金塊狗真係無腦

成班廢柴逼害我波

出哂sub都贏到 東岸d垃圾真心廢

射多啲mid range好撚過啦

條垃圾有價好賣
有時間整埋d柒頭不如學下拍波

Lan啦，盲閪

shai勁到。。。

牙波帶4個廢物打法好勁

點睇JC入雀之後9連勝。。。
潮最強yc

Jc真湖
完約回家啦

tt mark lbj

Rr9>奶共占

愛

古唔記得用曬quota

係咪又變返古狗

占狗hold死粒波唔計啦

有奶可以唔變？

奶迷使唔使諗定今場邊到傷？

猴交得靚

有情有義 廢事屠舊主

係咁做俾ab0

奶跑唔郁就返去坐啦自己果隻走左就指人去守

傷咗呀咁嚴做咩

笠仔一節唔夠9分6板

對騎都炒唔到

牙奶又hea攻hea守 屌不如咪撚打啦

騎依期都有態

明眼人一眼就睇得出老占放水舊主

牙禿

古狗攻守都收晒皮

自從上次Love嬲鳩後，sexton生性左咁多嘅

Kuz廢到仆街

以為睇緊Kobe

依球OK啦

依球又真係幾靚

Kuz 又變做狗了

1/7

屌完立刻入

邊方面

1/7 GOAT

不過第六人黎講始終鍾意全盛奧當

睇個勢今場Kuz應該上到20分

出手30次應該得

Kuzma用哂quota

唔會主場比騎炒咁樣衰掛

猗班仆街扮夠勁未

古迷又要潛水了

cav > lakers

可唔可以5個headband 同時出

唔好出cook啦出返ac好嗎

Kcp快撚到

打咁耐都未過30分...

Duddley > Kuz
YC = trash

個波一到某人手 就冇晒啲ball movement

叔同猴好好j

禿 > NASH

Lan啦，傻9

屌
開個波都唔掂

醜到我不想講

型到出水wor

我湖真係良心機構
弱能人士都請

d 3分正常返

視障加埋個髮色，係咪做緊化療

差一分硬係tie唔到

之前個髮型咪幾好囉
轉咗之後好7

宜家睇翻b真係好型

講型波狗最型

Srsly?

Kuz= 中國仔style

Who miss ad

Green走得幾靚

今場到猴爆？

Just throw the lob bro

唔識入波

古狗打快攻真係好廢

熄得

出少少力就太易玩了

個23號fans 真心似猩猩

識俾奶就勁

騎

騎根本唔係湖果班

卜猴幾夾

好耐冇見過猴笑成咁

牙煮真係留得過

牙叔

禿

呢個play幾好

Shaqtin a fool

打到打2k咁

LBJ成日拉TT出去硬食

猴happy到

想睇字母同tht

睇猴打波好開心

阿奶罰波姿勢又唔同左

班波氣氛好好 特別係牙猴

今年champ到牙猴生涯都算係咁
除左冇Mvp同fmvp

假羅狗TPA全聯盟排尾二

膝頭屈少咗準咗

卜

使唔使咁遠

一開就見奶又扮curry

通常射完收工

又單打TT

35歲占反擊對面4個食塵

又收頭

猩猩發情？

今日牙奶有d料到

奶仲有咁好爆發力

好多脷苔

無啦啦爆seed

廢老打成咁點輸

銀仔drug test隻猩猩未

屌奶星 miss foul要牙禿foul

tt成日叫人唔好幫
真係以為自己mark到lbj

TT:冇諗住贏
想多d 2人時間

TT 真係太高估自己

Tt報恩

仲有5分幾鐘就收lbj，真係睇死騎追唔到

Just like T_T

太易玩啦

仆33333

不過真係無個mark到，osman似ok，但直接被pump入底

猴3

禿3

個個係到刷分

TT 今場有未來阿嫂黎睇佢打波，特別醒神

猴333333333

猴

333

猴又黎

猴 21+15

猴似係真係識射

係

勁有信心

禾地猴射波仲勁過牙ben

今日係nop西裝3人組

21 15 9/11 真核

猴性價比極高

冇睇一陣 廢老無啦啦上到30分
Wtf

字母呢

ben同Kendall 一齊之後射精多過射波

牙猴下份約叫10m應該無問題

刷到30分就唞

猴好撚尾

唔爭球權嘅猴真係好洗好用

下場打magic 10連勝incoming

Gg... 準備斷連勝了

樓主開post湖人未輸過

廢老今場好撚勁

姜丹long3都有

WE WANT TACO

牙奶仲記得騎班友d handshake

nance掛住佢d poster dunk

姜丹日日練射

Highlight球王

nance傷左定被人雪

猴真係近幾年最大steal 好撚carry

傷

去死

nance poster dunk+dlo ice 3+牛9撞+ Fred 9剷+禾仔to倒水好掛住熱血輸波個期

用錯acc?

我溫屎

好想屌sana

依家贏到悶

我戀愛柳真
色情志效 權F

其實肯輸未

志效 牙權 牙瀟 = kpop三巨頭

牙煮幾勁

= =

瀟=雞

白痴收聲啦

佢撐警的

雨琦狗呢

護旗啫 唔計啦

打湧咪輸

食硬咪傻

發現水鳥都係當bjai condom,想搵件swingman/tee都冇

牙波都有

正 完左季番湖

好撚正

有冇人同我一樣想申個頭埋去。。。。

難D，大把隊頂薪爭B，除非trade奶（珍妮媽冇呢個智慧

牙波今季表現時好時壞，暗示自己想低價番湖

BJAI 接班
AD+B

波羅B真係湖draft過最勁嘅picks

自己唔識養就算啦 bjai俾人養好先回家

nba界皇馬賣完高價買番

B 應該prefer 細城

76？

南華？

勁過愛滋佬/高比/james worthy

00後

76算大，可能去啲rebuild嘅隊做一哥

BTW 通常唔會想去細

水鳥仲相信緊Zion 呢個故事，事實證明波B閃宇宙永恆不變嘅真理

台啤

好奇心完左新秀合同之後會唔會失業

skt 話會簽

近近地去TSM/C9算喇

高比唔係湖人draft

捉得咁正 仲諗住偷到雞完敗

halsey也迷古
但古迷占

JC 喺Jazz打得幾好

得svi真廢

勁過心狗

第一年比人話見頂
但年年見佢都有進步

9連勝

Svi 廢

鬼係咩

今年有冇出過？

正選。。。

主力嚟

睇返牙譚career high真係全場當B狗狗咁撚....

唔怪得撚到心理病要休戰...

不過b 譚對位係幾好睇

Ching pornhub search開sm?

廢b吹大咗

今朝果場已經變番廢

ingram: the one who with a big contract can't even score on me

咪jer

講緊murray狗

柒到
學人咁大口氣俾人打到傻仔咁

屌牙成堆反b

贊唔贊成猴拉出D打
得閒隊下3 又可以拉空比廢老爆

Hayes同okafor防守pick既處理廢到
淨係企係牛角位 一係放三分 一係比人一步過

B狗柒d定playoff mode占柒d

真 B已經守得好撚落力

真，射得仲好過廢老smooth到

國際金融中心 細？

射咗
希望成真

For we J ??

拉出出先慘，明正言順double 廢老， 比你你放FOJ一球easy 2，定放唔太準嘅㺅3分？

牙rose

羅唔肯嚟真係打亂晒湖皇朝計劃

J死人

Lakers are listing Anthony Davis as questionable and Rajon Rondo as out

波狗一月
17.3分 8.4助 7.4rebs 1.3stls

點反

尾2

帶隊果個廢

心狗

b

講何年希條傻9

明嘅

金塊狗靜拉

波狗認真了

下 未認真==

Holiday就holiday 乜能野何年希

羅仔準備教當值打波

大陸人未睇衝上雲霄？

下 tvb狗？

叫開假日哥假日弟

上次先俾人撞死咗

唔通睇cctv -.-

低配啞幾能勁

對面廢
咁都fake到跌低
換著我全程跟貼face to face守到佢to

上次牛打矛波先輸

對面廢過帥虎隊

叫開球哥

庫克

字母有無諗過黎湖人痴冠

阿奶今年配個內線係咪佢生涯最高級

熱水：Anderson 、bosh
騎：TT、三分love
潮：McGee/猴、AD

邊個黎

依個明顯有心冇力

牙羅啲隊友roll完唔望波

牙羅d隊友真心廢

個10號仔廢到黐線

全隊連釘都dup唔到 個個差小小air

單節入11分都輸緊10分

隊波射極唔入都玩小球陣

羅狗俾人收起左

Powell都打爆個底

個底廢撚到

點解我地會輸左場俾佢

羅狗出嚟搞笑？

羅狗廢到仆街

啞狗高效到

啞狗勁到

Washed up 羅狗

jc入雀之後未輸過

禮拜五會輸第一場

ad幾時出得返

比波魔獸打就岩
勁到仆街
只要餵到波比佢
佢終結能力係全隊最高

唔串柒柒唔針對唔玩膠
想感性少少講下而家Lakers既現狀

其實真係幾感動，而家隊波真正打出team work，無人會衝出黎爭波打，球星唔上場大家都打得好好，各施其職，防守又好睇
真係好撚過果陣有條癈老唔撚記得叫乜乜比定高乜柒，死拎住個波又唔撚知自己咩料，其他人就on99咁企係度等波到，搞到成隊波變左隊垃圾咁，咁收咁撚多錢都唔退休，真係好撚痴線

今年真係有機衝冠

前題係阿奶AD 身體健康

Kobe + 家嫂個幾年冇睇波？

佢果時小一

而家智商小一

不願面對
之前幾勁幾勁都好臨退休都要知自己咩料到對唔對得住份糧又阻撚住球隊發展，係lakers先咁有人情味包容垃圾，換轉好似公牛咁，波神都同係say goodbye啦

呢個真入到playoff就唔同玩法

AD DH12 Cousins
個底癲到過份

Svi 俾人低估得好緊要

奶狗又試圖踩老大抬奶？ How many rings you got?

喂喂
等牙奶帶到湖人拎champ嗰陣啲太監先再出嚟威威啦
得罪講句，牙奶喺湖迷心入面地位仲係nothing嚟咋
仲好意思拎嚟同Kobe比

lakers dna

對塞狗爆發

回家吧

無牙譚
塞狗= tank team

kobe點講都好,對湖人黎講都係icon同埋公認最接近神既男人

屌那星siv勁撚到癲

痴撚線玻璃心到呢我成篇野都無講過奶，你捉我話球星都ok但我講緊馬同禿呀

做乜撚
我入錯左公海？

盲反yc西名都串錯
Block得

嗰d乜9 3 pt shooter Daniels Cook都不如我地1隻second round pick

咁老實湖人班高層又唔係on99既
班fans都有腦既，幾時你見Staples Center有人反高比
一個劃時代既巨星比你講到condom咁洗
斷Achilles之前都八入Finals，打足廿年江湖地位係到既

公平黎講，猴入主個陣，Kobe都係個個打法
咁配錯Nash都無計，慈世平又dup緊
sign and trade又冇巨星黎

而家爽既係，郁d都十連勝，各有各做啦
冇需要比較

我不嬲迷占反yc

屌原來係同路人

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

呢班友仔永遠rash Time先球皇表現

無人睇

贏硬嘅波no mood watch

富仔其實都幾勁

ad 件病壞幾時出得

常規咪抖多d law

古狗1守3癲到

射波唔掂呢

Dllm 大學垃圾WiFi

今日似會輸

搞乜

古狗果種廢...

swag

ac食咗掙

占屎入過波未

屌無左Ad又輸

二弟做唔到野

友蛇唔睇???

好撚型

廢到

比人射到成面都係

rachel > james

條女快簽做射手

Rachel>kuz

占

44:29？

Zone 都拆唔撚到 笑死

19分...

4000萬廢老拎到分未

又大炒一場
熄得

屌收埋Dudley出個跑得郁㗎啦

古狗bb好撚勁喔 >.<

廢撚到

美國打工有得放新年假？

成隊食左豬油
個個慢幾拍

又傷左邊到呀?

比人姦藍底

Ad唔打 無人打到high post咩？
人地守Zone你都想單打拆到？ 後生5年可能都得既

奶0

我偶像kobe拆到,無解fade away守乜都冇用

做乜撚野事比人炒咁多 廢老仲要0分

玩極限追分同試戰術
依排對親弱隊都係咁

猴hustle

一堅追就完

古今場係咁分波 上場比my boy 屌完

廢老走左就追分

艇狗黎

古狗咁西大力點接牙

奶-18

KUZ

古狗垃撚圾

Dllm古種廢

咪撚jer喇

古

姜丹

Kuz +/-0都反

mcgee

mcgee型d

勁撚到

MCGEE

湖區反Kobe暴露曬

mcgee不願成為poster

同奶finals block splitter 一樣。。

今日mcgee

My boy 個block靚撚到

my boy 真日d護框幾on point 冇d on9 goaltend

mcgee block個個係咪入樽好勁嘅terence ross

Mcgee/侯 =mvp

daniel harden stepback 3

my boy

開始期待奶共今次既輸波藉口

-7完半場都ok
睇下下半場奶共狗訓醒未

Cook真係唔使出黎，Daniel有用好多

Dance Girl

Old

Weak

陣容深度不足

古狗好撚廢

唉今場輸啦...

又去翻十幾分

呢球應該catch and shoot 啦

要輸了

㩒左陣電話 又去返十幾分

真 唔知佢拍乜鳩波

俾件廢柴入18分係咪on9

條友拍波就有50%機會係走步， Fced

唔知輸10+定20+呢場

20 points game

古又打返場閪波

笑4

搞乜 冇睇幾分鐘又變廿分

下 13分ja wor

一換走古就打個run.. 條友1掂波，個進攻節奏經常斷咗，呢條友真係快啲走

收起古順好多

頭先21分

釘尿s今日

頭先撳返入去睇86:66

Bogdanovic

Rose go lakers la diu

姜丹根本完美

魔術教練先對路 一拉返近即刻timeout 邊個hot出邊個 湖人條木咀timeout又唔識叫 人又唔識換 擺條廢物古喺到害人害己

古打big games就會step up

已經好過禾少了

KCP

一打d鋒線強隊 switch得快既就含撚 咁唔撚洗旨意贏到艇鹿啦

所以輸晒

收走古狗又cup

Kcp 咁撚完美

又9分

所以今年咪打兩隊都輸晒

猴真係好勁

牙猴認真了

驚今場輸d同驚利今季冇冠有咩分別

唔明點解有人反卜

屌又吹走個momentum

Kcp又air
Daily mission?

kcp

仆呢球急左

幾撚驚過共占以為自己Curry上身過半場就就射logo , 好彩佢都知道自己牛上去穩陣啲

屌那星牙煮good又foul乜撚

呢排d球證好撚鐘意咁

damn我就係呢2隊fans

Kcp 又上身。。。。

煮

條撚樣贏緊先扮勁 輸緊個陣都係牛精上籃

反煮落地獄

曲

反煮rip...

你班人又燈到牙煮都起Q

Dudley用條j頂人

我笑左

好撚熱血

古狗情何以堪

見到

煮= 90% curry

COOK 同DANIEL今場勁到

班後備睇到好撚熱血

古狗

Dudley 33碎守波仲勁牙古10倍

Cook daniel>rondo kuz

dudley防守勁到

一節入面由7分輸到21分再由21分追到得返1分
我睇緊d乜

魔術d3分好不濟

珍煮丹

大絕 : 一猴四射

Cook + Daniels 有啲似以前 Lou + Young

好好j 想錄低睇番

我猢主場扮高比自制拆你屋：辣興成隊

trade走條垃圾奶佢啦
奶有無否決權？

為你介紹翻 ，潮人招牌熱血追分

same

幾驚佢比人foul

禾少精神

唔賣cook daniels啦
換到bogan 拎古同kcp算

烹飪

Leagues pass 啦，我場場睇完live，夜晚再睇多次 全場重播

有牙

希望第4節生性

係都trade 隻馬先啦

姜d 好射得

馬靚囝唔trade duck

咩品味

唉又出返奶

都係iglo on9

反cup中

算靚仔㗎啦

丹爺起q

廢老識唔識拎分?

哇屌人地成25個罰球 我地先七個

Daniels leading score

拎左了

姜d 射開大波妹係唔同d

cup了cup了

Momentum

出dudley好過出kuz

Dudley underrated as f

肥西dudley

廢老終於都上力 仲唔完

奶呢球OK喎

其實古狗有咩用==

唔值錢

今場輸好多 2nd chance point

反襯隊友幾勁

牙奶最大問題係認真打最多打到一節就冇力

魔術3分大開眼界 有冇連炒10球

奶 屌

廢老

d波成日tip tip下去左人地到

-,- foj

反占又要潛
大力鋤樽

炒樽

。。。

DIU..

on9 DUNK都炒
死撚左去啦

。。。。

牙奶 rim blocked

奶狗屌你咩 三分in and out都算 咁撚樣炒樽

老了

sick ball

奶共狗幾時死

...

shaqtin a fool

似佢老死melo

廢老shaqtin見

真係老啦

廢老同古一齊走啦屌

廢老。。。。

First half冇睇 禿咩事

冇講錯 真係大力鋤樽wor

猴係底睇到

俾人肘頭

其實呢d情況唔係應該即刻吹奶干擾球咩

扮到無表情，其實忍笑忍得好辛苦

哎
又贏

俾人姦版

姜d 煮carry

放煮係咪on9

俾對面手肘批中鼻同顴骨位
初步照左係陰性 但will not return tonight

曲drug rest please

古狗係咪最廢yc

Test

Cook俾你入埋仲得了！

心廢d==

肥肉跌落地聲

櫻木花道？

比着我寧願放奶唔放煮

J Dud飛身

俾煮打啦猩猩

Cook + Daniels: 12 for 17 FG’s, 5 for 8 3’s, 30 points. Daniels is +27 and Cook +19
最強後場組合

個肥仔態度好古好多

Splash brother

又古...

猴搶到板未

古出返嚟

古卜番來送頭

對面隻vuc渣撚到，成鳩日係到flop

D傻鳩成日反牙煮

猴累了

反卜落地獄

邊個反卜???

Kcp個動作流暢到癲

kc poop

唔好登啦

反古又笑到最後

大力鋤樽

The rim got 2 block shot tonight
好西串

Kcp

快攻之鬼都炒

反卜又輸

KCP 7起上嚟真係特別7

屌

卜致敬名宿廢老招牌入樽動作

隻vxxx 成鳩日三秒

佢自己都笑出黎

牙卜血管有冰

Daniel clutch time要好好洋表現

廢老肯出黎takeover 未?

KCP clutch 撚到

又輸唔到

To了

出左啦 不過係turnover

Turnover 都係to

Another drug test

丹

哇

睬

lay up

Splash bro勁撚到癲

屌你停啦廢老人地煮同丹hot hand你就咪死要自己射啦

屌 廢老做乜柒啊

占落地獄喇

Trash bro勁到

沾狗hold左20秒屌佢

又傳炸彈

如果放LBJ落MJ個年代就會係完全統治性
場均50分20板20助攻10偷10阻攻走唔甩
如無意外可以打30年，拎25冠，20個MVP

廢老真係好撚柒,瞓撚醒未呀

班太監去哂邊?

屌 死廢老想點

廢老唔敢射

G持kcp屌柒奶

奶真係ON撚9 TO 尻射 傳炸彈咩都齊

奶同古一齊落地獄啦

巨乳

忍唔住笑左出聲...

認真講依球set up唔好
古狗最尾5秒走埋去strong side礙位

見到，件黃色緊身tee

笑到腸胃炎

出肥仔都冇咁嬲
垃圾古狗

MJ喺依個年代應該會喺G League同Nba之間掙扎
就算上到埸都係啲垃圾時間

睇黎要輸 奶占一定又拖到幾秒先射 唔入玩完

拉開俾牙奶打5 out啦

佢d走位不嬲係咁柒柒下，成日冇波都唔拉空企埋d 45同葫蘆頂到

出猴啦屌

又hold返10秒

廢老撚哂D 秒數

Lbj on 79

咁都呃到foul

仲唔出猴

又炒罰波

屌伙老味咩廢老

炒哂

入先得架

lebron應該有傷，影響咗發揮

又有咩瀨班太監?

你最準

戰犯 = 垃圾廢老

Gordon

笑到 奶都唔知自己守緊邊個

Mcgee同kcp鳩守左

俾agent00撚到

牙煮

係咪我眼花
啱啱好似見出咗ab0

關鍵時候出howard好過啦

mcgee又係ON9 成日輸and 1 一係goaltend

On9 唔出鳩猴

今場輸乜

Mcgee dllm

出howard啦on9
Mcgee啲防守笑撚死人

屌你老母咩mcgee 連續兩球bad def

完

出蘇八字啦

富仔 武器 00
應該finals見

cook

Mcgee真係垃撚7圾

輸得

富仔真yc

成班垃圾雷鳩吾皇

輸大佬冇出
2佬做唔到嘢

牙禿傷左？
得4分鐘既

無咗波真係無人守到富仔

以前4th q真心期待老大落場收割
宜家見親廢老落就成日驚住to驚住炒罰球

屌我知實有濕鳩擺stat出黎話廢老clutch d
但係果種 「大佬落場你同我定」既霸氣真係搵唔翻

Mcgee 守緊乜撚 對住vxxxx都放後3步 人地都未pick 就咁企係到都有空位

打magic都打到咁

Fultz勁西到

撚狗咁撚

18奶最後巔峰

收mcgee未呀屌你老母

一早都話吾皇世界第一

吹脹 咁射反而入

上場奶尾段收工MODE喎, 一場論?

甩晒

垃圾廢老乜撚野防守

Mcgee快啲死

fultz有冇咁撚勁呀?
自出自入?

俾富仔打爆

Good D FOJ

比富仔收皮

Fultz抽筋姐
咪又傷牙

垃圾防守

牙富

守波唔出howard 用mcgee真係R哂頭

屌你個禁區鬆撚到你老母個閪咁

又諗起d奶迷

仲有人話班波唔廢 點解唔收起雙巨 屌你成班弱智咁有rr9又如何 無人做進攻點 kuzma可以撚15秒之後射3分 淨間又話占迷淨係瀨隊友 結果呢？

罰球都廿分

出howard啦
湖人禁區被人自出自入

富仔扭扭樂撚爆 paint area

Mcgee個腦冇電喇係撚咁漏

一見係抽筋隊友即刻走晒

禾叔依個決定真係唔得

垃圾奶

牙奶

彈黎彈去咪又係唔入
廢西沾

屌你老母on99 依家carry完你三節 拎仲lead 20分 你講撚到role player打cba咁 大佬呢到nba黎 唔係下下倒水唔守波下話 又無人話要佢臣carry呀 智撚障

我屌你奶

最後一個possession先出猴屌你咩禾叔

垃圾奶last shot 有冇20%命中?

奶共regular 既clutch time都咁柒
點打playoff

想要返個血管有冰既男人

講真關鍵時刻有羅喺到會好好多

呢場輸得好on9 兩次落後廿分靠班後備追上黎都要輸

成隊HOT HAND
第4節佢自己射走哂D 3分
防守自己唔守又走去屌9人
真係好核突

扮傷抽波仔算啦今年無啦

仲要發脾氣

唔該快d 賣走古狗件垃圾

其實真係幾感動，而家隊波真正打出team work，無人會衝出黎爭波打，球星唔上場大家都打得好好，各施其職，防守又好睇
真係好撚過果陣有條癈老唔撚記得叫乜乜屎定占乜柒，死拎住個波又唔撚知自己咩料，其他人就on99咁企係度等波到，搞到成隊波變左隊垃圾咁，咁收咁撚多錢都唔退休，真係好撚痴線

mcgee個兩個垃圾def 好撚傷

有佢喺到入撚晒啦一早

cook and1

屌輸1分

回力鏢

有牙羅就好

一場論佢上一場收工mode所以=carry ？

富仔幾勁

mcgee唔係輸and 1 呀奶炒FT 都仲有OT打

Mcgee既垃圾防守😑

臨尾點解要出mcgee
輸佢兩球失位

點解要咁多手摸人條腰

喂 太監出黎啦

呢啲波羅神真係入硬

咪係, clutch time 猴好緊要

mcgee 同猴防守真係差一班波

mcgee唔識守射波C

佢同ja morant係未來最強pg之爭

ball==

反古反沾又贏

下
波羅都攞左頭2

更衣室好含撚
十場搵一場扮勁

mcgee係硬係要派膠先安樂 明明頭兩節仲話守得好，咁樣clutch time一出一球送and 1一球放3分就係咁先

輸McGee

下兩場作客箭塞 睇好三連敗

clutch time 唔出 dan green?

要不是籃框block了奶和KCP

富兩球layup勁到

古狗奶狗落地獄

富波兩個都係大三元常客

當值

富波一生之敵==

係wor屌
防守好嗰幾個最後關頭冇出

未傷之前既富仔到底有幾勁

羅已經係當代最強
波唔入流

差3班啦起碼

最尾直頭奶守vxxxx 俾人近框pnr 唔收入去守 vxxxx就可以大打細打kcp 收埋入去就俾富仔食哂位撚狗

頭號戰犯：占狗
第二戰犯：麥狗

沾fans?

mcgee 嗰種膠真係。。。

果球明明係佢自己叫MYBOY出去守Gordon
轉個頭又屌MYBOY唔番入黎

諗返好彩猴冇人要
表弟又傷我湖申請埋特例先簽到
當時仲心戰簽唔簽猴
話真湖唔會忘記猴當年乜乜柒柒

259

我無講佢CARRY喎, 係你話佢唔掂之嘛

最尾50秒先出猴
炒唔炒個教練好🤔😡

其實都可以既 最後時刻gordon可以放
入黎直接補防 Mcgee真係冇乜球商

當初驚佢個背傷多啲

特例未用

放Mcgee打關鍵波到底係諗緊咩？
話就話廢老同mcgee嘅配合好似多啲(唔知點解 但你見其實造餅比猴通常都唔係廢老)
但好明顯猴係場上都醒神啲 至少位置感好好多

珍妮媽鍾意呢type

信錯人 今次衰過 下次唔好再犯就得 都係一場regular姐

好J到
搵人整gif擺頭喇

心做到C咩？

有時真係忍唔住笑

好奇怪：點解兩次打魔術都打到咁辛苦？

魔術戰績唔算好 不過場均失分第二少 但又真係唔覺得佢地防守有咁頂級 特別Isaac傷埋 只不過唔知湖點解打親佢地都咁吃力

希望佢回防啦行

返緊工冇得睇
睇返最尾十分鐘實況解說
奶全部都係3point miss dunk miss
miss miss miss traveling turnover bad pass 咁濟

呢排kuzma 好撚痴波，當大佬咁打，剷又剷唔到，成日crossover兩野就拎死粒波等人交，都唔知做乜柒，catch and shoot咪算囉

魔術防守係頂級
換防快 2 3 4號位都有size有速度
Zone def守得好熟 rotation做得好 基本上冇easy backdoor同drive in 加埋球員手長 射波干擾好到位

你用經典High post 加short corner拆 人地運動能力強 兩步都補入去底 到時猴/mcgee 就係死位被人夾 不過缺點係corner易空 所以今場一猴/猩四射 都追得到分

冇Ad係難拆d 牙奶無能力再成場開火

當值喺牛仔頂23多

反波比啲時間啦好嗎

佢地d人算夠size 夠高
猢隊波無wing , 廢老會hea守

俾人打左次之後就冇見過

廢老要休息就去啦... regular咋
佢上場所有人就要圍翻住佢打 倒不如比淨低嘅bench自己練下打無星波 輸咪輸 反正西二要連贏五湖要連輸五先追到 要拎第一種子基本上都袋咗一半啦

冇機會練=雙星唔係到唔識打波=占迷又可以搵原因屌垃圾bench

估唔到今時今日既湖都仲有熱血輸波睇

冇AD咪又係西11湖

今場bench 68分
搵唔到野賴班太監就潛晒水==

占迷要搵戰犯 邊洗理由？

你地死假湖！

記憶中上年對親魔術都係冇咩符

矮仔叫佢珍惜正選機會 有一場無一場咁

古狗唔配做我皇帶刀侍衛

覺唔覺曲可以做湖版lou will？

曲防守好過lou好似

禾叔好少比鳩猴打埋收局
但明明ad+鳩猴在場
成隊防守高幾班波

好撚侮辱Lou....

想壓猴價 下年續約

顧全olajukee面子

d bench出名垃圾啦

我皇有傷今場唔計

今場唔計啦，地複濕度高於水平，搞到吾蝗濕撚曬

冇ad唔計

幾秒後Fultz抽筋喇
當占贏

無ad點打

有幾場close game最後都係靠AD block

屌，今日最後幾分鐘出猴都夠做喇

都話禾叔9用人架啦

懷念太子禾了
回家吧

牙奶係咪最唔敢end game 既超巨

懷念MDA

Wtf man

如果佢夠膽end game
就唔會有 Ray gun 同 榮縮個兩球 3 point of the decade

最賤種嘅超巨

Po頭

無ad唔計

Carry隊友就是咁解

Kawhi 先系

羅狗幾時回家

牙富d 動作真係好靚

佢嘅情況真係好厲志

高順位pick 得怪病，做人球被trade去細城垃圾隊，但冇放棄到，仲愈打愈好,證明自己有料

咁既話我都冇話佢唔掂呀 你照字面解我話佢唔=kobe姐

古狗 : 寧願係湖打閪波比人屌都唔去魔術

佢有咩病？

大家贊唔贊成trade走古狗？
正評＝yes
負評＝no

YIPS

//
「這很難向人們解釋。這個病讓我舉起手臂顯得困難。我的手指會失去知覺，但我不知道什麼時候會發生，還有我的手指一直會感到刺痛，麻木，諸如此類，這就影響力我的投籃水準。」//

奧蘭多唔細啦

曲線呃正皮

搭埋沾狗換羅仔, burks, paschall

換到咩先？

我潮唔要呢d垃圾

換咩都好啦

係
所以快啲換唔該
牙奶同古狗都係垃圾

開始掛住rondo 了

係羅仔, burks, paschall

睇錯沾狗

勇想trade羅狗去76？

好似話換病閪

單換完kd
再單換病閪

牙禿west guard asg 排第4

仲高票過curry

投咗佢好多次

我都係

猴都就嚟多票過bjai

bjai告急,請大家集中票源,投bi一票

牙叔爭十萬票可以正選

Diu睇錯 自膠

好似係咪要睇埋媒體

估唔到羅狗離開湖人後變condom
俾人踢嚟踢去
回家吧，孩子

又反羅

回家唔反

1月17日訊 近日魔術後衛富爾茨接受了NBA官網記者John Denton的採訪，在採訪中富爾茨談到了湖人球星詹姆斯。

在1月7日魔術對陣籃網的比賽中，富爾茨得到了生涯新高的25分。 富爾茨表示詹姆斯在賽後第一時間就給他打電話表示了祝賀。

談起詹姆斯，富爾茨說道：“他曾主動聯繫過我很多次，他就是我的導師，他總是告訴我，我可以隨時向他尋求任何幫助。在對籃網拿到25分後， 詹姆斯給我來了電話，向我表示了祝賀。詹姆斯於我而言就像一個導師，這真的太酷了。”

本賽季至今，富爾茨為魔術出戰40場，首發35場，場均出場27分鐘，得到11.7分3.4籃板4.6助攻1.27搶斷，投籃命中率46.2%，三分命中率26.5%，罰球命中率73.9 %。

姆斯

反占 : 又R fd

hart偷波,ball推快攻,bjai alley-oop好好j

Ball 偷波
羅仔lob pass to Bjai

無人睇緊ball b?

frank jackson呢隻on9

揾到牙奶退休後的pg人選了

鵝啲波好睇 但成撚日熱血輸波 似曾相識

And Jc

Ball 狗layup finishing 真係廢撚過 D3 =.=

冇人要係踢嚟踢去架喇

熱血輸波同某人炒clutch ft輸波揀邊樣

屌你老母 雀又黑哨

真。。。

Bjai d pullup美如畫

心今日食錯藥？咁勁撚

holiday睇黎真係賣得,鵝無左佢仲打得順左,依家應該等緊offer

Bjai 型撚到

差d

bjai 勁到

最近D LAST SHOT有信心左

廢佬單加pick換返b ok?

球食身位layup 都好靚
Ball 守到米曹變傻仔

追住gobear條黑哨狗打

ball b 心今日都好醒神

想像唔到兩個都有LOW POST MID RANG &3既排骨有幾屈
廢老除左鳩剷加STEP BACK 3 有咩作為

成隊黑走一場

今日都黑咗幾球

AD禮拜日準備俾capela屌打

Cls型到

Reverse dunk over 高啤
Cls

型撚到

追gobear打

bjai

3節打左一半已經26分

Ball守足人24s